打pubg贏到開巷！

每次跳傘之前已經拎齊武器 一枝AKM加一枝SCAR 一落地即刻屠殺人

剩低遠少少嘅就麻煩啲 要開加速跑去佢附近再穿牆射殺佢

每局都食雞😂😂😂